覺得就算唔見左條命都無所謂

屌個人根本得返食同瞓
同條咸魚一樣

覺得就算唔見電話都無所謂

咁快手

係愛啊寶寶

Stalk you

要做先得

唔做

你連登男神

想屌你

又吹奏

個個都免費 但收我咁貴

算平

叫俾盡入黎報個價先

佢唔咗人好耐了

早幾日有見過

2000

行屍走肉緊

5000(mk,型撚,咸青口紅人)

真